[ 突發 ] 機場已出防暴捉人

暫時已有兩位被捉走

apple

屌咪撚比人煽動啦

仲挑撚釁啲防暴，係咪嫌死得唔夠快